（突發）有巨乳呀

出面突然好鬼大雨

大家出門記得帶遮

你老母個波就巨啦